[{"question": "https://www.zhihu.com/question/19904067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19904067/answer/140660315", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u7684\u4eba\u54c1\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54687107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54687107/answer/140695580", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51e4\u59d0\u6d17\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/140639872", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21780566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21780566/answer/140503758", "content": "\n\u8fdb\u5165\u80ba\u91cc\u7684 PM2.5 \u9897\u7c92\u80fd\u6e05\u9664\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54602668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54602668/answer/140578354", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u7684\u7814\u7a76\u751f\u8865\u52a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54594605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54594605/answer/140498523", "content": "\n\u6218\u4e89\u6709\u591a\u70e7\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35854666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35854666/answer/66121351", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u540c\u5b66\u5bb6\u5883\u4e0d\u662f\u5f88\u597d\uff0c\u8fd8\u4e0d\u7528\u529f\u8bfb\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54694685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54694685/answer/140671973", "content": "\n\u5973\u53cb\u662f\u7eb3\u7cb9\u515a\u62e5\u62a4\u8005\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54553414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54553414/answer/140662218", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e58\u6f6d\u7eb3\u5e15\u6eaa\u8c37\u5c0f\u533a\u4e00\u6bcd\u4eb2\u5e26\u4fe9\u5b69\u5b50\u8df3\u697c\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54674584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54674584/answer/140690861", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u6717\u666e\u5f53\u9009\u540e\u9996\u573a\u8bb0\u8005\u4f1a\u6012\u65a5CNN\u505a\u5047\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39916960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39916960/answer/138172116", "content": "\n\u4f60\u559d\u591a\u4e86\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8822\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54675684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54675684/answer/140562463", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u6deb\u8361\u7684\u8bcd\u8bed\u5176\u5b9e\u633a\u6b63\u7ecf\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/140283399", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\u4e00\u542c\u4e5f\u80fd\u7b11\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53764375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53764375/answer/140649754", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u89c6\u9891\uff1a\u300a\u5982\u60a8\u6240\u9858\uff0c\u9019\u5c31\u662f\u4e2d\u570b2016\u3002\u8b93\u5f88\u591a\u4eba\u5931\u671b\u4e86\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54654250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54654250/answer/140553326", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u5373\u901a\u5e94\u7528\u90e8\u5e74\u4f1a\u51fa\u73b0\u4f4e\u4fd7\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54018767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54018767/answer/140110264", "content": "\n\u5f88\u591a\u88ab\u505c\u4ea7\u4f01\u4e1a\u7684\u5de5\u4eba\u53cd\u5bf9\u6cbb\u7406\u96fe\u973e\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u6587\u660e\u793e\u4f1a\u7684\u654c\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40521901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40521901/answer/140713029", "content": "\n\u73a9\u5f04\u7f51\u53cb\u667a\u5546/\u64cd\u7eb5\u8206\u8bba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39176070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39176070/answer/140592940", "content": "\n\u5927\u5b66\u8003\u8bd5\u5468\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54687107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54687107/answer/140738760", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51e4\u59d0\u6d17\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23600507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23600507/answer/140640887", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u7f16\u7a0b\u51fa\u9519\u4e5f\u4f1a\u51fa\u73b0\u300c\u70eb\u70eb\u70eb\u70eb\u300d\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u51fa\u73b0\u8fd9\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35008265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35008265/answer/79851034", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ec6\u8282\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u5f97\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54637051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54637051/answer/140625306", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5965\u5df4\u9a6c\u603b\u7edf\u7684\u544a\u522b\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/139831537", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\u4e00\u542c\u4e5f\u80fd\u7b11\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54449552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54449552/answer/139886482", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7535\u89c6\u5267\u300a\u5b64\u82b3\u4e0d\u81ea\u8d4f\u300b\u7684\u62a0\u56fe\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54676465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54676465/answer/140713283", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u5b8c\u6210 D \u8f6e\u878d\u8d44\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\uff1f\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5176\u80cc\u540e\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54654250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54654250/answer/140684318", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u5373\u901a\u5e94\u7528\u90e8\u5e74\u4f1a\u51fa\u73b0\u4f4e\u4fd7\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54633507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54633507/answer/140321718", "content": "\n\u76ee\u524d\uff082017\u5e74\u521d\uff09\u56fd\u5185\u7684\u7814\u7a76\u751f\u535a\u58eb\u751f\u7684\u6536\u5165\u72b6\u51b5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23562939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23562939/answer/139291726", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u618b\u5c48\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54654250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54654250/answer/140569692", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u5373\u901a\u5e94\u7528\u90e8\u5e74\u4f1a\u51fa\u73b0\u4f4e\u4fd7\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31413830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31413830/answer/140772738", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u9001\u5b69\u5b50\u53bb\u6212\u7f51\u763e\u7684\u7236\u6bcd\uff0c\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28308237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28308237/answer/138976958", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6930\u6811\u724c\u6930\u6c41\u80fd\u5982\u6b64\u5784\u65ad\u6930\u6c41\u5e02\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54674104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54674104/answer/140536299", "content": "\n\u5982\u679c\u4eca\u65e5\u4e2d\u56fd\u8981\u4ee5\u300c\u5929\u5b50\u5b88\u56fd\u95e8\u300d\u539f\u5219\u8fc1\u90fd\u5219\u5e94\u8fc1\u5f80\u4f55\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35169715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35169715/answer/140667157", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u534e\u8bed\u6f14\u5458\u64c5\u957f\u7528\u773c\u795e\u6765\u6f14\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20394372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20394372/answer/140749693", "content": "\n\u6bd5\u4e1a\u540e\u5de5\u4f5c\u7684\u6210\u957f\u901f\u5ea6\u5dee\u5f02\u662f\u5982\u4f55\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54687107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54687107/answer/140687148", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51e4\u59d0\u6d17\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54018767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54018767/answer/140728744", "content": "\n\u5f88\u591a\u88ab\u505c\u4ea7\u4f01\u4e1a\u7684\u5de5\u4eba\u53cd\u5bf9\u6cbb\u7406\u96fe\u973e\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u6587\u660e\u793e\u4f1a\u7684\u654c\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27731154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27731154/answer/140506737", "content": "\n\u6218\u4e89\u6709\u591a\u6b8b\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54676465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54676465/answer/140581966", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u5b8c\u6210 D \u8f6e\u878d\u8d44\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\uff1f\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5176\u80cc\u540e\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22098908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22098908/answer/140491766", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u8428\u8fbe\u59c6\u3001\u5361\u624e\u83f2\u4e4b\u6d41\u7684\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30697098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30697098/answer/49570491", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8003\u8bd5\u5f88\u591a\u4eba\u4e0d\u53ca\u683c\u65f6\uff0c\u8001\u5e08\u4f1a\u5f00\u6839\u4e5810\u8ba9\u5927\u5bb6\u53ca\u683c\u3002\u8fd9\u4e2a\u7b97\u6cd5\u662f\u600e\u6837\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54673502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54673502/answer/140728013", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u5728B\u7ad9\u770b\u817f\uff0c\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/140668259", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54384499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54384499/answer/139174791", "content": "\n\u8c01\u662f 2016 \u5e74\u7684\u6f14\u6280\u6700\u5dee\u7684\u7537\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/140319451", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\u4e00\u542c\u4e5f\u80fd\u7b11\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40521901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40521901/answer/140508258", "content": "\n\u73a9\u5f04\u7f51\u53cb\u667a\u5546/\u64cd\u7eb5\u8206\u8bba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41432739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41432739/answer/96086601", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8c1c\u4e4b\u7b11\u70b9\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26524725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26524725/answer/138972595", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u9047\u5230\u8fc7\u77e5\u540d\u5ea6\u6bd4\u8f83\u9ad8\u7684\u540d\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34810002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34810002/answer/140022639", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b11\u5b8c\u4e4b\u540e\u53d1\u4eba\u6df1\u7701\u7684\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54674712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54674712/answer/140592162", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53f0\u6e7e\u5bf9\u8fbd\u5b81\u8230\u8def\u8fc7\u53f0\u6e7e\u6d77\u5ce1\u5982\u6b64\u5173\u6ce8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52178718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52178718/answer/135219904", "content": "\n25 \u5c81\u505a\u4ec0\u4e48\uff0c\u53ef\u4ee5\u5728 5 \u5e74\u540e\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54657911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54657911/answer/140744039", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u864e\u6251\u80fd\u505a\u8d77\u7403\u8ff7\u793e\u533a\uff0c\u800c\u50cf\u7f51\u6613\u3001\u65b0\u6d6a\u3001\u817e\u8baf\u7b49\u90fd\u6ca1\u6709\u505a\u8d77\u6765\uff1f\u4e5f\u6ca1\u6709\u7b2c\u4e8c\u4e2a\u864e\u6251\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54468422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54468422/answer/140120549", "content": "\n\u9999\u6e2f\u56de\u5f52\u5df2\u7ecf\u5feb\u898120\u5e74\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u62b5\u89e6\u5185\u5730\u7684\u60c5\u7eea\u7a81\u7136\u5982\u6b64\u9ad8\u6da8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/137097546", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\u4e00\u542c\u4e5f\u80fd\u7b11\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26749114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26749114/answer/140543192", "content": "\n\u764c\u75c7\uff08Cancer\uff09\u662f\u5426\u5305\u542b\u6c38\u751f\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22139744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22139744/answer/140015067", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u91d1\u74f6\u6885\u300b\u7684\u4f5c\u8005\u4f3c\u4e4e\u6ca1\u6709\u5fc3\u7ed3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49129840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49129840/answer/114725143", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u548c\u4ed6\u5b98\u65b9\u4eba\u8bbe\u975e\u5e38\u4e0d\u7b26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28485035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28485035/answer/139420875", "content": "\n\u526f\u4e1a\u8d5a\u7684\u6bd4\u4e3b\u4e1a\u8d5a\u7684\u591a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25717217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25717217/answer/140528869", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5370\u5ea6\u6f14\u5458\u963f\u7c73\u5c14\u00b7\u6c57\uff08Aamir Khan\uff09\u7684\u7535\u5f71\u6210\u5c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24770286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24770286/answer/140348513", "content": "\n\u7a7a\u59d0\u4e00\u5468\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34480370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34480370/answer/75704110", "content": "\n\u516b\u5c81\u5f00\u59cb\u5237\u77e5\u4e4e\uff0c\u5237\u5230\u4e8c\u5341\u5c81\u65f6\uff0c\u77e5\u8bc6\u91cf\u80fd\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26013330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26013330/answer/140810171", "content": "\n\u5973\u751f\u5316\u5986\u524d\u540e\u533a\u522b\u80fd\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54636040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54636040/answer/140787520", "content": "\n\u6000\u5b55\u56db\u4e2a\u591a\u6708\uff0c\u51c6\u5907\u79bb\u5a5a\uff0c\u5b69\u5b50\u8be5\u4e0d\u8be5\u7559\u4e0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27989769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27989769/answer/140584522", "content": "\n\u5973\u751f\u8fdb\u85cf\u6709\u54ea\u4e9b\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53471531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53471531/answer/140798526", "content": "\n\u6240\u8c13\u7684\u300c\u5e72\u8d27\u300d\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35008265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35008265/answer/79731693", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7ec6\u8282\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u8fd9\u4e2a\u4eba\u667a\u5546\u9ad8\u5f97\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35169715", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35169715/answer/61603024", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u534e\u8bed\u6f14\u5458\u64c5\u957f\u7528\u773c\u795e\u6765\u6f14\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54602886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54602886/answer/140173078", "content": "\n\u66fe\u535a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u9ed1\u5fae\u4fe1\u5c0f\u7a0b\u5e8f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30355856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30355856/answer/140663281", "content": "\n\u6700\u4e4c\u9f99\u7684\u5916\u4ea4\u4e8b\u4ef6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54608155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54608155/answer/140692192", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56db\u5ddd\u4eba\u4e00\u5e74\u8981\u5403\u6389 3 \u4ebf\u53ea\u5154\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/137079079", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u4e00\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u66b4\u9732\u4e86\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34900989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34900989/answer/140748666", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u662f\u5426\u6b63\u5728\u5f15\u7206\u65b0\u4e00\u8f6e\u5168\u7403\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19904067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19904067/answer/109932923", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u7684\u4eba\u54c1\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54539427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54539427/answer/139845742", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u884cnote7\u7206\u70b8\u673a\u4e3bHui Renjie \u8d77\u8bc9\u4e09\u661f\u7535\u5b50\uff1f\u4f5c\u7528\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38901721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38901721/answer/140464752", "content": "\n\u300a\u732b\u548c\u8001\u9f20\u300b\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54559993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54559993/answer/140636432", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u559c\u6b22\u4e0a\u9f9a\u7433\u5a1c\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40639842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40639842/answer/140195724", "content": "\n\u6d88\u8d39\u8005\u5982\u4f55\u673a\u667a\u5e94\u5bf9\u996d\u5e97\u627e\u501f\u53e3\u4e0d\u5f00\u53d1\u7968\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54676465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54676465/answer/140728358", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u5b8c\u6210 D \u8f6e\u878d\u8d44\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\uff1f\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5176\u80cc\u540e\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54530290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54530290/answer/140176231", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u540c\u4ec1\u5802\u516c\u5e03\u7684\u6297\u973e\u4e2d\u533b\u5904\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38901721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38901721/answer/123709296", "content": "\n\u300a\u732b\u548c\u8001\u9f20\u300b\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19599216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19599216/answer/140764815", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u903b\u8f91\u601d\u7ef4\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54588106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54588106/answer/140639835", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u8fc7\u5e74\u7684\u65f6\u5019\u63a8\u6389\u4e00\u5806\u7d2f\u5fc3\u7684\u805a\u4f1a\u548c\u5e94\u916c\uff0c\u771f\u6b63\u597d\u597d\u548c\u7236\u6bcd\u8fc7\u4e2a\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54593925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54593925/answer/140213505", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56e0\u6885\u4e3d\u5c14\u00b7\u65af\u7279\u91cc\u666e\u91d1\u7403\u5956\u83b7\u5956\u611f\u8a00\u8bbd\u523a\u5ddd\u666e\uff0c\u5ddd\u666e\u53d1\u63a8\u6012\u65a5\u4e4b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37668903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37668903/answer/76175492", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u6781\u9650\u8fd0\u52a8\u89c6\u9891\u4e2d\u591a\u6570\u662f\u5916\u56fd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54687107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54687107/answer/140718281", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u51e4\u59d0\u6d17\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/136728046", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54676465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54676465/answer/140711665", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u77e5\u4e4e\u5b8c\u6210 D \u8f6e\u878d\u8d44\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\u503c\u5f97\u5173\u6ce8\uff1f\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5176\u80cc\u540e\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54589194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54589194/answer/140344648", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e00\u4e9b\u56fd\u5185\u89c2\u4f17\u8981\u628a\u300c\u52a8\u753b\u300d\u53eb\u4f5c\u300c\u756a\u5267\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43462863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43462863/answer/140826905", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u5b89\u7684\u65b0\u7535\u5f71\u300a\u6bd4\u5229\u00b7\u6797\u6069\u7684\u4e2d\u573a\u6218\u4e8b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54553414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54553414/answer/140483058", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e58\u6f6d\u7eb3\u5e15\u6eaa\u8c37\u5c0f\u533a\u4e00\u6bcd\u4eb2\u5e26\u4fe9\u5b69\u5b50\u8df3\u697c\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52931466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52931466/answer/140522569", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u6cb3\u5317\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992122/answer/140444700", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24958603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24958603/answer/140689174", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5965\u5df4\u9a6c\u7ed9\u4eba\u611f\u89c9\u662f\u4e00\u4f4d\u788c\u788c\u65e0\u4e3a\u7684\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54495676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54495676/answer/140720925", "content": "\n\u836f\u5a18\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5305\u517b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27117209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27117209/answer/140619764", "content": "\n\u75d8\u75d8\u6ca1\u4e86\uff0c\u7559\u4e0b\u75d8\u5370\u75d8\u5751\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54322412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54322412/answer/139124035", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8001\u5bb6\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u7a0b\u5e8f\u5458\u8fd9\u4e2a\u804c\u4e1a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50098774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50098774/answer/139842810", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u4eba\u7269\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34268121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34268121/answer/60130809", "content": "\n\u4e00\u4efd\u5b8c\u7f8e\u7684\u5e72\u7092\u725b\u6cb3\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38985251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38985251/answer/140729546", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u5973\u6027\u7684\u5927\u53d4\u63a7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38249602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38249602/answer/99165206", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u664b\u53f0\u6e7e\u6447\u6eda\u4e50\u961f\u8349\u4e1c\u6ca1\u6709\u6d3e\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53815952", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53815952/answer/139744291", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u4f60\u518d\u96be\u8fc7\u4e00\u542c\u4e5f\u80fd\u7b11\u51fa\u6765\uff1f\n"}]